你地有冇做自動餐架？

細個好中意睇佢地 笑撚死
仲有單棍春同dicky仔